沈門師兄弟吹水區暨拜師區（133）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！山雨欲來風滿樓！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
恆指將跌至8500！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

某年某月某日：
筆者最感驕傲的是，多年來憑著獨立思考，一直力排眾議，苦口婆心的勸說大家要小心股市爆破，看！正如筆者所說，現今股市已跌超過五成，現在回到三萬點了！

\|/

屌 罪大惡極

20:00 美聯儲理事布雷納德：市場對縮表調整有良好預期。

今個月有兩份政府工interview
一份上次有waiting list
一份消防隊目(控制)

兩份都唔錯

消防

消防隊目

啲女聽到都即刻除褲

食好多空姐

做control centre唔洗玩屎忽又無危險又有消防光環去溝女

幾年前in過消防隊長同救護主任 final in都比人英文smed

消防隊長都要英文好架咩

而加係公海比人屌緊個甲一籃球員咪做消防囉
老婆係空姐重要幾正
個小三好似又係

我幫旺巴補下習先

話晒officer grade好難會唔好啦

小弟 ue得e
唔夠人抽

面皮厚啲，同鬼妹吹多啲。。。水
唔洗理grammar

Officer grade 英文唔夠好都好大穫
始終都係寫野多

利申：sub 9 officer

\|/ 師父落船好唔好?

轟呀

我讀左五年英中都無學過gr
不嬲順口當岩 同鬼佬吹水無問題
番左幾年工成日要對外國組織出email 加上都係抄啲商用email範本 抄到都熟晒

係唯獨同啲港女英文溝通好有問題

hey, suck my dick bitch

咩料
你岩岩唔係post左個好消息咩做咩跌

要睇班大戶點演釋

無得局部減架

網球員慣用手一日揮多過非慣用手一千倍但左右手脂肪率近乎一樣

因為唔算好消息
正面係佢講架啫

me ho lun hate them always use short form and slang and pinyin
combine together ng g she want to say mud lun

波羅的海指數
使唔使又吸返d 1919先

跌還跌 跌到274好同我彈反上去

唉今次含撚啦

【東網專訊】聯交所股權變動資料顯示，長飛光纖光纜(06869)於2017年8月29日被惠理集團(00806)減持80萬股，最新持股數目2,736萬股。

聯旺控股(08217)於9月1日被黃永華減持1,898萬股，最新持股數目約3.84億股。

長城汽車(02333)於8月30日被高盛減持585萬股，最新持股數目約1.52億股。

股東增持股權一覽 (18:07)

【東網專訊】聯交所股權變動資料顯示，中國人壽(02628)於2017年8月30日獲摩根大通增持975萬股，最新持股數目約5.98億股。

中國神華(01088)於8月30日獲摩根大通增持693萬股，最新持股數目約2.73億股。

中國外運(00598)於8月30日獲摩根大通增持240萬股，最新持股數目約1.08億股。

通達集團(00698)於8月30日獲摩根大通增持2,231萬股，最新持股數目約4.31億股。

中國宏泰發展(06166)於9月4日獲王建軍增持720萬股，最新持股數目約11.07億股。

百富環球(00327)於8月30日獲富達增持94萬股，最新持股數目6,736萬股。

如果真係想練好啲英文
不妨由以下依句開始研究研究
hey, suck my dick bitch
hey bitch, suck my sick
上面依兩句有咩分別呢(5分)

完全睇唔明

最慘係幾樣嘢再撈埋一齊 真係睇撚死我

完全feel到旺巴個勞氣樣 難怪最後放棄港女去揾tina

啱啱一邊抖大氣一邊同個送貨員講電話 佢會唔會誤會我

698到底有咩吸引到摩通
摩通係咪想做莊

AV情節

19/9?

唔肯定，可以留意走勢睇吓有冇機會搭順風車

你女嚟嘅咩?

女女女

呢隻野d管理層玩高位配股
出d公告又打錯字
10000股一手又唔易甩手

佢講過啦
仲早過cream絲黎

但係我仲係唔信

我一早知佢係絲
我就真係絲，講大話我all in 992

ok
希望佢證明下自己

其實唔難
只要你嘅中文夠差

認真, 其實冇乜機會做得到
中英文完全一樣
因為思考方式唔一樣
要一句中英文完全一樣意思只可以硬譯

【股壇串到盡】北韓終於射得出（沈大師）（第140期）
2017-9-5 20:30:37

股壇串到盡1

過去每次北韓試射飛彈，市場皆嗤之以鼻，因為大家一直認為，北韓的飛彈太流，經常射唔出，又或者行到一半就跌落海。可能你哋取笑得太多，可能特朗普的「怒火」，真係挑起了肥仔恩的怒火，今次要show quali ，就整個遠程飛彈你看看，仲要飛越日本領土。似乎是要告訴美日韓三國，不要當佢冇到。

其實自特朗普說出了「怒火」的言論後，肥仔恩已講明會對付美國，飛彈的目標對準「關島」。反而在接着的日子，特朗普卻噤若寒蟬，沒有任何新的回應。正因如此，市場就以局勢轉趨緩和，來作為解釋大市上升的理由。然而，若然這般簡單，就可以估計得到兩國領導人的想法，似乎有點兒太過天真。

美朝的地緣政治危機，相信仍會有一段長時間的發酵，而且情況會越來越嚴重。原因好簡單，是各取所需。金正恩在國內要鞏固政權、在海外要獲取經濟上的利益。而特朗普就更加明顯，通俄門事件，已令其眾叛親離，打擊邪惡軸心，就成為了他用來力挽狂瀾的唯一出路。正因如此，自然會互相擺出高姿態見人。所以在下覺得，北韓危機仍有更大的惡化機會。問題是，市場完全將此事件不當作什麼一回事。

今次的試射，飛彈飛越日本領土，是前所未有的行為，可以說是挑釁兼示威，想告訴全世界，唔好再笑我的飛彈係流㗎！若然北韓的火箭技術真係堅的話，問題也不大。但係大家真係見過，粒飛彈真係試過，飛到一半會突然跌下來的。試想想，一個唔覺意，就在日本國土內跌了下來，到時就會出事。

肥仔恩今次射完之後，市場一直等緊特朗普的回應。他越是沒有回應，不明朗的憂慮就越大。所以話，九月份的風險就更加高。無論最終兩國是否真的開戰，但起碼未來一兩星期，雙方一定會再擺出更高的姿態。所謂輸人不輸陣，雙方一定會齊心合演一埸好戲。那麼，港股將會面對的震盪，確實不可小覷。

個陣我做緊機

就係我中文底太好 所以更加覺得自己啲英文廢

好野北韓一世都射唔出了

phone sex

影隻手睇吓咪得

呢一秒開始不停同人用英文傾計，講出口個種，當自己係abc

我夠可以影對波gap出嚟唔通我又係絲咩

自貼

師父

點解你又信我係女

老美今晚似乎唔太樂觀

我勁唔好意思

唔好同我講你嘅TA有幾利害，

經驗有幾深

炒股、一買一賣.....

錯嗰個咪瞓低囉，

企喺度嗰個啱晒，你話係咪?

--節錄自《實戰理論》by 沈大師

凡問點炒股一出呢段嘢就掂晒

992變左用嚟發毒誓

有畫面

我講吓啫，佢講我就信，頭先係玩

無啦無啦

夜期升緊喎....

我都希望

九點半咪插番哂

我已經幫你諗定可以點樣自貼令人相信你係女
1.) 揾家姐或者細妹幫你
2.) 搵g幫你
3.) 你係偽娘

所以你就算自貼我都係唔會信
可以慳返啲時間

我亦都可以講嘢唔使就住就住
可以繼續暢所欲言

唔好同我講你有靚仔，
人工有幾多，
屋企有幾多層樓 ....

溝女，兩個字，
一橫一直.....
溝得掂嘅，d囡囡咪乖乖瞓低囉，
溝唔掂嘅，d囡囡咪企起身走人囉。
溝得掂D女，個一個先啱哂，
係咪咁話？

你重係空倉？

AMD d股東係咪又要溝貨

講返股
啱啱1918個度太多圖睇，係咪玩野咋？

道期想點

真係正仆街嚟嫁，咁都要跌
明明咁多年黎amd第一次賣得多過intel

Load唔到d圖
問灰巴

但係bitcoin個d依家又升緊

why d油係咁升

出事

沈振盈表示，北韓周末期間進行核試，再度令投資市場出現震盪，但投資者似乎完全漠視其嚴重性，甚至更認為是千載難逢的入市機會。事情果真如此簡單嗎？面對兩大狂人，其行為可預測性甚低，君子不立危牆下，實無謂太過進取吧！政治市無得估，胡亂去博容易被市場「左一巴、右一巴」，倒不如做足風險管理為上。
內地煞停虛擬貨幣ICO，令到比特幣急挫11%，從高位計已跌近兩成。毫無價值的投資工具，只要有資金、夠歸邊，雖然價格炒到上天花板，但始終工具本身，仍然是冇價值的東西。原來內地已有不少資金落搭，投資於虛擬貨幣市場，今次中央出手煞停，可能會引致資金骨牌效應，不能掉以輕心。
新明中國控股(02699)公布，公司中期實現營收5,479.3萬元（人民幣‧下同），虧損約1.13億元。期內，集團物業銷售額約13.5百萬元，較去年減少，主要是杭州新明‧兒童世界項目，受相關會計準則規限，要待2017年12月前完成竣工及房產轉讓交付手續之後，才能入帳。
集團瞄準兒童商業地產的廣闊市場，積極布局轉型升級，打造上海及杭州兩地的「中童‧巴比尼」商業綜合體項目，以線上線下結合的閉環消費模式，全方位打造孕嬰童全產業鏈運營服務平台，預計回報率較高，利好未來盈利表現。筆者相信，「中童‧巴比尼」品牌會逐漸成長，並在孕嬰童市場佔據一席之地，形成品牌效應，最終助集團走上主題地產運營道路。

原來沈小二係灰巴？

係呀
佢以前叫灰二架嘛

狂人亂市，避之則吉。

前面講君子不立危牆之下，入市易左一巴右一巴。
後面就叫人買新明。

三個字，屎忽鬼

夜期上緊喎

最仆街既係乜野
佢叫人買匯控！
仲要買Call！

同你個名一樣，(輸到仆街)

樣子兄，麻煩段紅字屎忽鬼溫馨提示，加上“君子不立危牆之下”
謝

沈振盈（輸到仆街）

mola mola

都唔係第一次做屎忽鬼啦佢，幾乎26000之後日日做

段紅色字屎忽鬼溫馨提示，越來越多四字成語同諺語，越來越長，好撚過癮

兩部都唔好買，有後門

又一棍打番落嚟

重有8分鐘free fall開始 大家準備好未

幾靚都唔買你老母

屌,..唔通要止蝕走

總之由「時日無多」變為睇好5，叫人買，正屎忽鬼嚟嘅

買師父愛股生產的產品，你諗你....

咩後門

仲有六分鐘坐火箭!!!

徒兒認為師傅話＂不能掉以輕心＂真係金句

V巴嬲佢同船

+4 變-3
棍？

我碌鳩都粗壯d 喎老細

僅僅粗過?

外號司華力

冇記錯既話大中華區既機仲未修正
因為無人理

自貼.睇下有幾粗

痴撚線

屌佢老味本嚟睇圖走勢幾好，死肥鬼一上船圖開始走壞咗，我又唔想重現358事件，焗同佢同船，正屎忽鬼嚟，所謂分析全部掌自己嘴嘅

屌..成人台真係有人自貼條J

你而家身處既係財經台

財經台都要貼J

一陣就講G 嫁喇

老美大插就無心情講G ga la

一開閘跌74 點

嘩....瘋狂抽升

一陣如果隻tina都有連登ac就搞笑，發現自己做左燈

港女做乜鳩

樓王被師父咬一口，懷恨在心

平左..旺巴止賺要緊

貴好多

[img]有圖咩[/img]

道指一直收縮緊跌幅

free fall開始

用大學生價買 $10000買到最頂級

到底qq幾時先開車

-80la wor

qq adr

點解IG會升

dj -100⋯⋯

呃完貨就V

9月5日(二) 21:02
應對朝核挑釁 美軍司令：或出動雙航母

列根號（後）與卡爾文森號（前）曾同時在朝鮮半島水域巡航。小圖左為訪韓的斯威夫特。（南韓國防部圖片/資料圖片）
列根號（後）與卡爾文森號（前）曾同時在朝鮮半島水域巡航。小圖左為訪韓的斯威夫特。（南韓國防部圖片/資料圖片）
北韓核試令朝鮮半島局勢升溫，南韓軍方周二（5日）繼續實彈演習示警。美國海軍太平洋艦隊司令斯威夫特同日訪問南韓，他批評北韓挑釁形同「自毀」，並不排除美軍在區內同時部署兩艘航空母艦。南韓國防部則表示，正尋求所有可行的軍事選項抗衡北韓。

斯威夫特當日到訪龍山美軍基地，透露美軍將繼續在朝鮮半島部署強大武器協防，包括航母、神盾艦、隱形戰機。他提到航母的戰略重要性，稱列根號航母與另一艘航母同時在區內巡航是其中一個軍事選項。斯威夫特形容，金正恩屢次發射導彈及作出核威脅，是自我毀滅的行為。

南韓海軍則在東部海域演習，出動護衞艦、巡邏艦及導彈快艇，並發射多枚導彈。軍方指，演習改善應對敵人海上挑釁的即時應變能力，揚言不論是水面或水下挑釁，韓軍都可令敵人葬身大海。南韓海軍周三（6日）將展開海上戰鬥群演習，並於周四（7日）及周五（8日）與美軍舉行反潛訓練。

北韓持續發展核武，南韓國內要求擁核的聲音漸多。南韓國防部長宋永武周一（4日）曾言，討論重新部署美軍戰術核武可是其中一個選項。對此，國防部強調在考慮所有可行軍事選項的同時，韓方的半島無核化原則沒有改變。

如有神助..幫我開逃生門

埋單dj 會唔會跌150

反車就有份

我想等佢跌到80 +2....

Donald J. Trump 已轉推
The Trump Train‏ @The_Trump_Train 2 小時2 小時前
更多
回覆給 @The_Trump_Train @realDonaldTrump
Make no mistake, we are going to put the interest of AMERICAN CITIZENS FIRST!

The forgotten men & women will no longer be forgotten.
3,247 replies 3,691 則轉推 13,131 個喜歡
回覆 3.2K 轉推 3.7K 喜歡 13K
Donald J. Trump‏已認證帳戶 @realDonaldTrump 1 小時1 小時前
更多
I am allowing Japan & South Korea to buy a substantially increased amount of highly sophisticated military equipment from the United States.
6,706 replies 11,369 則轉推 34,580 個喜歡
回覆 6.7K 轉推 11K 喜歡 35K

道期-101

納dee

道指好淡咬得好緊

港女已經準備好含撚

我突然醒起你可以證明我係女人

納dee 試試綠燈

佢可以點證明

應該會轉燈啦

現貨黃金gogogogogogo

Baba

兩個師妹咪側側膊
波圖我貼左 到你地證明自己係女啦

HOW

係咁升喎

尋晚夠係咁 仲高水十幾點 今朝一開

你加油，已起床上玩電話

佢有我tg一齊玩switch

5仔adr 跌左成$1
師傅上左船 永冇好野

屎忽鬼
世界末日都叫人買重磅藍籌

冚家剷嚟嘅，算，我當比佢買煙，唔閃

我咩都睇唔到WO
見你NS ICON整左個女人ONLY...

聽日-200點冇走雞

咁睇好？

唔知有無逃生門

隻call得番52日 斬左佢 過埋師叔演唱會順手換馬
當送包煙比師傅算

道dee

聽日斬牛入熊

應該就冇，今晚插得太明顯，聽日港女實跟，
聽日搵個靚位入牛算

+1

夜期仲升緊咼，納dee又想V

納dee 尋緊底喎

老美都係反映番金仔單野姐，港女跌左，我就樂觀d

垃圾港女730 750 d沽壓大到，穿埋個689就

牛

我恆牛熊 過夜
隻牛27308先會打 怕唔怕

唔會下下港女都跟住走咁易玩ge
可能吽吽下，唔會大跌呢

273安全既

又273牛

273唔怕啦 最多跌一百幾十 275有支持

嘩岩岩入唔到-1蝕晒 又四十點

同門較技，再黎三英戰呂布

聽日應該還好 274 應該穿唔到

夜期個勢

美帝無左一晚市 今晚咁樣 我覺得可以接受
聽日要插水仲係睇700

見解獨到

擋擋煞先!

老美有一日冷靜都隊到咁
好有沈判日既味道

沈判日來了，沈家軍應當後悔

尾市即v

但講真 今日波幅唔大 其實都係觀望緊美國會有咩反應

你唔係冇跟師傅落一口淡倉呀

跟大隊啫, 全世界都係差唔多1%

師父又有新句
叫做“君子不立危牆之下”
請樣子兄更新

又沈判日? 有冇咁密? 我屌佢死肥鬼

夜期冇咩特別，聽日可能跌少少，始終成交好弱，悶市一場

老美1%可接受啦 同亞洲差不多 侵仔繼續扮傻is ok

唔密啦次次都係三十日嚟一次
準過月經

邊有咁易又黎大跌 要跌都趁美帝無市偷襲啦

明明屎忽鬼自稱君子，呢啲乜嘢世界?

睇淡不做淡
我呢幾日靠邊站睇唔透

美女跌咁多夜期都唔跌
聽日會否升？

佢成日身先士卒做淡倉，點會唔係危牆之下

嘩夜期

唔係你財唔入你袋

聽日啊爺實夾到11220啦

恆期就難講啲

港女正臭閪

沈判日又黎

【金仔發惡】普京話制裁北韓無用 他們「寧食草都要核武」

北韓周日宣佈成功核試，俄羅斯總統普京要求各方與北韓展開對話，警告「歇斯底里的軍事行動」無助解決現況，除非由外交途徑解決北韓核問題，否則會為全球帶來災難。

身在中國的普京在一場記者會上表示，「煽動歇斯底里的軍事行動在此情況下絕對沒有意義，不會有去路。」
普京早前認為核試帶有「挑釁性」，但他反對聯合國增加對北韓制裁，直言它們「無用及無效」，因為北韓領袖金正恩深感被西方國家威脅，「只要他們感到不安全，他們寧願食草都不會停止核計劃」，又說只靠制裁「只會引發全球災難，造成大批平民受害」。
他又批評美國先以同樣的制裁打擊俄羅斯，如今「又要求我們向北韓實施同樣制裁」，情況簡直「荒謬」。
北韓周日試爆氫彈，是北韓迄今為止最強核試，聯合國安理會召開緊急會議，美國要求對北韓實施最嚴厲制裁。
美聯社／美國《今日美國》

正中間

中間位置，證明師父係台柱
英國皇帝都企埋一邊

唔係比賽嚟呀? 等間師父包尾好難睇㗎

我屌你死肥閪
搭沉架船

大膽.jpg

704
810-811
9??

唔好話草,食屎都要核武

死肥鬼

911

跌到落66x... 有啲想+...

V

加囉

唔夠信心

甜品

夜期

比信心你，放心加

估唔到5仔一去不回頭

老美跌定但夜期繼續插

啲反應嚟啦

食屎狗
我睇下你捱得定我捱得

有無睇wechat

仲要係正中間

5仔開左船啦 就撞

搵下第二隻啦，我唔敢玩啦

how much?

ADR綠色

九月七，節氣係白露。
九月九北泡建國係星期六。
九月八係星期五，有市開。
九月十一係星期一，都有市開。

冇可能架
74.6係最後防線

如果有英國皇帝就正啦

有無師兄期指過夜？

雞在，二師兄在。
念念不忘，必有迴響，有雞就有二師兄

呢條女堅正

我投左降，佢跟跌唔跟升，又得閒一下大棍追少少

有啊

聽日會唔會沈判

5仔 adr愈跌愈有

dl 655呀

我個650+1都hit到了

寫錯, 660.... btw 入左了

嘩道期穿21800

越跌越有

意料之內!

得你2個 我就食花生

冇錯，同佢死過

樓王，小心，三思呀。師父條鳩頭，最近很強。

乖，專心讀書溝女，搵錢留返畀我地

各位觀眾！徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！山雨欲來風滿樓！ 君子不立危牆之下！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
恆指將跌至8500！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

750都見埋

山雨欲來風滿樓

道期由穿799升番上840
但港女重戅鳩鳩

睇女好過

做完52周高28127，之後再隊落近期低27662。
5百點都未有，就成功令全城睇淡，又係一次本小利大、孤鳩寒式震倉。

港女係咁ga la

王丸芝真心好唔掂喎...

朱巴你留番自己睇，唔洗貼嫁

day low

朱巴你係我識嘅第一個人會丁佢
原來你鐘意40路

朱巴好有愛
做緊CD ROM都忍唔住要留言...

送都.....不了

唔好回佢la，岀3次

[url][/url]

怕聽日係沈判日呀

下
佢kary 到短頭髮喎

原野頂28050威力無窮

巴打唔好再推 -.-

甜品製作需

carry到唔代表靚....

朱仔

完全接受唔到.... 本身樣都唔掂, 仲要剪個咁0既頭......

dl 收

下
呢張好ok wor

屌，我一陣應該發惡夢 ，睇左5次張相入左腦

訓啦, 聽朝起身老美deep V 上啊...

btw 小心夢到Ivana 夢遺

沈門有冇視光師?? 幫朱巴驗眼

981美股升左7.5$

短髮我要廣末涼子
新垣結衣
Agyness Deyn

得罪講句 而加tvb播緊個大肚短髮胡杏兒都好過佢

有人貼番d正常d既岀黎，大家發個好夢

Ivana 好qq wor

點止驗眼，要做特殊評估

突然覺得你對我不感興趣係開心事黎

peter wong: 哩個球員犯左腦筋上嘅錯誤

好貼唔貼 貼個男人

學師父話齋，呢條女真係：山乳肉來豐滿流

胡杏兒其實好靚
做gym又fit

整多張珍藏解一解芝姐個樣

朱巴 呢啲先叫可愛

上面幾個太似G，不了

醫生評估緊朱仔係咪童年受過咩刺激，定由細到大畀人誤導美嘅觀念

我貼嗰啲叫樂而不淫喎

不了

朱巴D口味

其實樣依樣野我冇咩要求，最重要係波，識屌一定要屌大波妹！
沖田杏梨/julia/白石茉莉奈/水野朝陽/松本菜內實⋯⋯

深田恭子係我細細個丁到宜家 佢唔係g

二師兄，同好

比嘉愛未正d wor

大家係咪對興趣班無哂瑕想呢

山乳肉來豐滿流

呢個正

君子想站危牆之下

我寧願比五皮屌vivitam一次
都唔想收五皮比王菀之屌

唔識佢
但我好鐘意肥恭好耐以前啲水著寫真，小小肥咁，好可愛

你話過似數碼暴龍個條女，從來都無想過

對你個人好失望，不過都係一件好事
你唔會同我地爭女

你真識食.jpg

睇來大家差唔多年紀，我細個都係肥恭全良盛期

知性>all
合眼緣又sync 到好難搵

[隔離飯香？]2017澳門小姐vs香港小姐！

隔籬台見到

因為我呀哥鐘意佢

點樣似數碼暴龍啊.....

like 知性美ok,但樣衰到咁handle 唔到

一陣發惡夢呢，聽日就叫旺巴猩猩講d殘忍既事實你聽

知性美都要個樣過到自己個關先得架......

不過朱仔唔算嚴重
我曾經有個中學同學同我講佢J...........

關菊英....

你話佢知性OK，但美關佢鬼事

呢個

邊方面？

60路...

想問下Android 除左秒聞外，仲有無好用財經app

易彎拿都樣衰？
又唔係AB

嘩屌美帝

仆街笑左
我唔排除朱巴都啱關菊英

講返講唔好貼相.....

類似生日q 個d la 上次笑到

關心研就ok

真心，係樣衰

屌你 幾驚你話菊姐你都ok

大膽.jpg
講咩都得，講Ax就唔得

屌今日平左張-1即係聽日打自己一把

嘩21788.....

不過王菀之關菊英重得人驚

岩岩27750唔敢put...

cls dj 一大棍

有冇咁正

但係道期又無事？

dj nas free fall到唔識停

thx

數碼暴龍...

喂大佬你清醒呀好唔好.jpg

AB version0.1 都靚過易彎拿啦

Ax... 都講

而家等平胸同lala

好強嘅氣

嘩夜期收左先黎料

基師兄，朱仔話佢啱你

你哋兩個有冇睇嗰兩條片嫁
我嘅意思係voice message 都可以係......

屌你我瞓唔著呀......
post番啲女圖定下驚先

哩啲先叫天然呆加可愛呀

死啦聽日真係沈判日...

she竟然是個boy

屌中晒伏恆國+1

屌，又中伏，禁左旺巴條link

仆街，條link係朱仔果味野

朱容基？

free fall到唔識停

你地自己好好交流交流，唔好佔咁多女quota

食女緊要d

道指離開左最低位就30點啦

加油

佢要你唔要我 我覺得我係零

我諗起嗰都市傳聞
相傳張敬軒原本係直嘅
同易彎拿做完螢幕情侶之後就彎咗

比你一講，我都按左入去

你咁貴，邊要得起呀

要網上取得自信，你可以同朱仔睇齊啦

咩呀邊有伏

IG穿左276

做三頂 閪撚哂

Cream 絲太貴，窮撚不了。

道指

朱仔而家要搵基師兄，係咪側面印證左呢個都市傳聞

聽日又要食一棍

大家綁好安全帶

睇黎聽朝要all in熊

師傅好波

乜我有講過我係巴打咩？

師父：受我一棍

聽日會唔會拉隻QQ落去殺273，好似7月個棍

個敗好正

Free for you

師父招世界大戰禁術好撚勁

順手拉qq 落bb 底

how about me?

為左進化可以去到幾盡

also for me okay?

殺啦殺啦

納斯達克綜合指數
INDEXNASDAQ: .IXIC
6,350.88Price decrease84.45 (1.31%)

救命呀 早知唔手多+1....重要一國一恆

300點都黎緊

Low: 27529.0

好撚不安

你咁樣講，我仲驚......

禁術好癲 明明師父死撚梗，竟然咁好命。

拉QQ落310

幫你頂

276, 預咗㗎啦
聽日準備入第一注新bvr

聽日275牛好大機會要死

死硬啦下話

岩岩話師兄個273牛 安全呢句要收返

🤧🤧🤧手持熊仔過夜仲係訓唔著

273既安全，要睇5 700 1299 939 1398

手持熊仔開心都笑啦，200點，成20格

可惜我冇貨

有咩想講

重貨區 我自己就睇274嘅...

5仔好似唔安全

真心好驚，幾皮野係度，2點幾無走就開始回升，嚇鳩死

如果屌一次菊姐可保你嘅牛仔健康再升多三百點
有無巴打上馬？

273牛個個係我

試左返唔到轉頭

屌到32000都得

我不入地獄 誰入地獄

死肥閪！

我會為你祈禱

你練好啲英文先

屌佢就即刻打靶 牛骨都無 重要正股坐10%

買得呢啲要定止蝕同預輸晒，發現睇錯邊唔好死頂
唔適合玩就唔好掂

查定白花油

進化
我覺得我受傷會始亂終棄

拎幾皮野去玩呢啲

倒哂落個飛機杯到一炮過啦

多謝意見..

好痛

你畀人始亂終棄，定你始亂終棄佢
打過勒先叫玩過牛熊，有幾多個初戀就走到最後

好撚爽嫁 你試唔試下

白花油溝雙飛人，倒落飛機杯，條J

灌落菊花先叫識玩

到底跌緊乜鳩呢

唔爭在加啲vodka喇

吹咁大，邊個有玩過

落Tabasco

上星期道dee deep v反彈 唔知今日點

三師兄short 左

v到嘅我請你玩白花油

大師話聽日先升後回

V到我飲白花油

即係先大插 平盤收

我飲雙飛人啦咁

mola mola 今次真係可以專心上堂 唔洗睇市

I say one two free fall
聽朝爆邊了, 沈判呀

瞓唔著

屌 本來話換電話 換電腦 買switch 而家一樣都做唔到 頭先泊車發緊夢仲要刮咗落碌柱到

今次滅門之禍避唔避到啊

打個飛機好瞓啲

會唔會收dl

唯一綠色係VIX 今次真係奶閪

IG Low: 27510.6

希望聽日金call可以救我一命先

道期納期又穿底

我無飛機

聽朝再睇下點

滅門了

做下dj 好訓啲

手持熊仔
但得4手 2000$本金
呢排睇方向好準 次次都中 但次次都唔夠膽買 因為打靶後輸剩$2000 好怕再輸埋
希望今次都中啦 賺返少少都好

幫朱巴打

你地唔係睇淡架咩

期指應該聽日試埋廿天線

點知聽日港女風平浪靜

...佢有基師兄
你快啲去dm啲女講下英文

熊軍出沒

係就好笑

打個靚飛機，著靚d，瞓啦

磨

港女跟跌唔跟升，鐘意追撚含

唔會啦，黑期穿左275，依加仲係275附近行緊

特朗普暫緩半年撤銷DACA 80萬夢想者瀕夢碎

沈判日

聽曰牛仔要忍一刀

Low: 27488.8

女子疑過激性行為離奇死亡 警重案接手查

旺巴下次小心啲

275 係0.5支持位 穿左就

屌死左

唔知273有無逃生門

沈門月事, 大師沈判, 血光乍現

704
810-811
906???

唔通喺廚房傳嚟嘅香味係甜品！？

邊到睇？

-0.68% -187.7點
最高價: 27808.2 最低價: 27488.8

張藝媛
e 隻短髮, 露頸露耳最正最性感

聽日要打上恒生指數十大跌幅榜

7月，8月沈判日榜上有名

Nice chart, where you found this?

看著右邊的HSI收市指數, 再睇睇今年高位280, 再諗起 Batman-Robin.gif

笑到停唔到

HSI
2017年1月3日開市 21993 , Day low 21883

暫時全年最高2017年8月30日 28127

沈大師振盈豪瀨 6244 點

屌，9up下，真係沈判人

但係要插會插邊隻先 係呢樣諗唔明

5，992

早晨！
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！山雨欲來風滿樓！ 君子不立危牆之下！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
恆指將跌至8500！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

最佳劇本就係A股又回套, 雙管齊下迫港女

呢個真係最佳劇本 陣間睇下係唔係

亂講 992 要追落後架

我諗QQ 會插落bb 底，即係315 左右

日經

玩完

完了吧，如無意外

空倉執平貨

大插再入貨

我估今日唔係沈判日

今朝有酒今朝醉

9/9前都唔會有好日子過

黃國英表示，手上的短線投機組合繼續吊鹽水，仍然捱打，卻又未到止蝕水平。不過，自己在周三一定會按照原定計劃來一個了斷，美股假期後復市的表現，應該可以啟示短期走勢的方向。

差不多用盡預設時限之際，不少人都會傾向加時，自己卻不贊成這樣做，寧願之後形勢有利才再追過。市況三日內也未向心目中方向展步，已經並非好預兆，臨場加時不會特別提高勝算，卻會養成容易放棄紀律的陋習，影響其他決策的質素。

另一方面，自己的中長線持倉，近期則刻意加入香港的中小型股票。說是中長線，是因為希望可以博一個比較高的百分比回報率。通常是因為異動而留意，而異動出現的原因，很可能是個別行家忽然決定要大手入場，買盤瞬間抬高股價，卻往往無以為繼，令升勢曇花一現，但假如公司基本因素好，最終都會有可觀的升幅。所以透過這種捉手影方法入市，一定要有捱價的準備。

為免捉錯用神，必然要篩走受傳媒威力影響的股票，否則以為是行內人出擊，原來卻只是某個股評人的粉絲團，就未必值得付出溢價去追。香港是很奇怪的地方，即使某些人長期命中率擺明極低，一樣有傳媒威力，所以入市前最好還是搜尋一下，確保自己不是盲目地跟了一班盲目跟風的人。

炒細價股可以相當沮喪，尤其近期日日開幾隻，自己手上的未必有份，追買當頭起又永遠碰上買盤剛剛已經耗盡，正正式式是股玩人。所以自己才會改用以慢打快的方法，選定一些有過異動，概念又合自己心水的慢慢坐便算。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士）

想睇番黃國英之前專欄，可click入以下條Link

#黃國英 #港股 #短線投機組合 #中小型股票 #止蝕

英之見 - 基金經理黃國英Alex Wong

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

英國皇帝係咪好葡萄師父啫其實
使唔使日jer夜jer

大師兄，今日應該點部署

有乜動物阿朱巴

我都驚

\l/

一開市沽期指會唔會火中取到一二百點栗

\|/ 上香先

跌5百咪入隻牛牛過下手癮囉！

呢d低開環境隨時反高潮，唔係未試過

其實我最想快快脆脆，唔好妹下妹下咁

唔好再諗了都過左去

之前都試過無數次，諗住數錢/仆直，點知開市後相反

㾙望今日都係

你諗定張600洗唔洗輸

今日剶花生算

睇下個市一開始咩情況先

期指低水 209

27532

[url]
[/url]

剩計樣 王莞之定今年港姐?

希望有奇蹟發生

要插咁多 a 股都要回吐1-2% 先得 應該低位已見

day trade 玩 273 牛好時機？

易彎拿for sure

唔要奇蹟！跌幾舊就要奇蹟，我哋沈家軍仲洗出嚟行嘅！

唔阻止你

希望今日快快手 老夫要上堂

低開高收!

挑..你接受現實啦..你暫時係捱緊100點..仲要+2

275就死硬, 睇下274會唔會殺埋？

大師兄 對唔住 要振奮返軍心

講左咁耐..有望食牛扒..

Miss Hong Kong 美圖大賽

你睇#5

果日聽日到個EX 係牙醫就想笑

競價上返27611啦

AO 冇乜成交，暴風雨前夕

睇黎276 都殺唔到

其實美國跌得比預期多左，香港咪最多補跌1，200點
應該大家唔使死既

想引人入局

邊到睇恆指競價

勿沾近手熊

992 啪啪啪 992 啪啪啪 992

爆升3仙！

qq ao

無人駕駛

快D啦..沖晒涼等飲埋咖啡開市

992 抗跌能力更勝 REIT
一條死魚任屌唔郁

內銀ao又跌返

邊到睇 我淨係識aastocks

屌

有冇咁易玩？

到底係跌唔落定逃生門呢

【股壇串到盡】北韓終於射得出（沈大師）（第140期）

2017-9-5 20:30:37

過去每次北韓試射飛彈，市場皆嗤之以鼻，因為大家一直認為，北韓的飛彈太流，經常射唔出，又或者行到一半就跌落海。可能你哋取笑得太多，可能特朗普的「怒火」，真係挑起了肥仔恩的怒火，今次要show quali ，就整個遠程飛彈你看看，仲要飛越日本領土。似乎是要告訴美日韓三國，不要當佢冇到。

其實自特朗普說出了「怒火」的言論後，肥仔恩已講明會對付美國，飛彈的目標對準「關島」。反而在接着的日子，特朗普卻噤若寒蟬，沒有任何新的回應。正因如此，市場就以局勢轉趨緩和，來作為解釋大市上升的理由。然而，若然這般簡單，就可以估計得到兩國領導人的想法，似乎有點兒太過天真。

美朝的地緣政治危機，相信仍會有一段長時間的發酵，而且情況會越來越嚴重。原因好簡單，是各取所需。金正恩在國內要鞏固政權、在海外要獲取經濟上的利益。而特朗普就更加明顯，通俄門事件，已令其眾叛親離，打擊邪惡軸心，就成為了他用來力挽狂瀾的唯一出路。正因如此，自然會互相擺出高姿態見人。所以在下覺得，北韓危機仍有更大的惡化機會。問題是，市場完全將此事件不當作什麼一回事。

今次的試射，飛彈飛越日本領土，是前所未有的行為，可以說是挑釁兼示威，想告訴全世界，唔好再笑我的飛彈係流㗎！若然北韓的火箭技術真係堅的話，問題也不大。但係大家真係見過，粒飛彈真係試過，飛到一半會突然跌下來的。試想想，一個唔覺意，就在日本國土內跌了下來，到時就會出事。

肥仔恩今次射完之後，市場一直等緊特朗普的回應。他越是沒有回應，不明朗的憂慮就越大。所以話，九月份的風險就更加高。無論最終兩國是否真的開戰，但起碼未來一兩星期，雙方一定會再擺出更高的姿態。所謂輸人不輸陣，雙方一定會齊心合演一埸好戲。那麼，港股將會面對的震盪，確實不可小覷

27647喇

師父
救命啊
頂唔住喇
\|/\|/\|/

北泡射野
次次影響都唔過3日
又睇下大師中唔中

爺西 SHOW ME SHUMTHING!

一口淡倉過週末

274好啦 要彈反上去
有273牛

冇信心既就減住D先

劇本到手
爺西先 - 11, 似午後回升格

腦魔擔心，我放心

我要拯救世界.jpg

QQ

師苦搞完5仔真係冇運行呀

992

抽上

得5手

好大棍上

收工了.旺巴..

股王

992力托大市！

表現最好藍籌

升1毫

992抽上，凶兆

升到5.47，放兼賺息都得呀，低又入返，自己度度

唔反手啦 等a股救我算

宇宙成份股

零錢通

斬左call

823都已經去返高位. REIT真係冇得輸

係跌就跌多少少啦，我要穿276先入bvr啊

細細地入左500萬股牛試一試師父

我唔放lu，長放係到賺下息，回先再入d

猩猩

第二張圖應該改過：師父

猩猩 牛牛 要你領軍

晏少少入一注call同師傅死過

猩猩終於歸隊

中移動又升

插呀

插夠300點啦大佬

我加左D CALL落QQ, 試試師苦X2

上證跌0.27%
日經跌0.4%

港女跌0.46%

到276阻力位啦 穿左就free fall

師父個乳名叫狗閪

期貨已穿..好爽阿..

騰訊控股
319.600
(港元) -2.200
-0.684%

破產

5.54 開車

師父真係正宗屎忽鬼一隻
彈5 但自已偷偷上船 仲要做埋船長

由贏錢跌返去買入價

Put 左qq 就發達

樓王懷恨在心

我斬左call 試下呢個月唔玩衍生野算啦

本來落船有微利，但358中師父1棍，仲衰過輸，唯有唔落船搏吓

好大棍

7格啦，7千，我食先

5號仔
師父又中

又手買上先

275牛排

痴線 差唔多-1.5%.....師傅英明

愈跌愈有
早斬當自己贏左 比個藉口自己打飛機好過

尋晩邊個話74.6

27486 一路打字一路隊

再黎274

大棍, 唔通真係要試埋274

5就擺喺度同師父鬥命長，贏變輸，祝福威力一再證實唔係傳聞

275就黎頂唔住

一下一百點

冇架喇
尋晚道指守得住21700都謝天謝地

等睇27399 反彈

日本跌0.26%
韓國跌0.28%
上證跌0.47%

港女跌0.9%

唔好提，師父上船急轉直下，屌佢老味沈振卓盈

嘩屌十幾格，發過誓寧願輸錢都唔同肥佬同船，師父一黎料逃生門都無

74.6走一半call
等位再入

屌 真係又沈判日

肥仔金一日唔死，一日都難升返上去

跌成蚊

笑死 師父偷偷上5號船

琴晚邊個話273 .

樓王，不要試探你的真神

屌你老味，好彩上星期一清哂倉

仆街之前邊個仆街喺節目話5號時日無多

275byebye

今鋪有排先追返d本啦

穿埋275

祝福威力強大，踩嗰時升到76.3，轉身跌到74.45,服晒

個仆街住傲雲峰

落埋273

搞掂 3餐早餐 多謝師父

273牛係我

嗰個仆街之後話追落後搵5
5好話1299

白花油

走啦 嚟多棍就無

仆晒街，成幅圖走壞咗

74入call 共存亡

早走左，冇哂熊

比我預期插多左

等緊位入牛牛

追咗熊

已走 輸2千幾
好彩有40手熊對沖返

隻牛琴日走唔到

唉..MISS 晒成個浪..